如果你有SEN,你會幾時同伴侶講？

SEN即係特殊學習需要，包括ADHD、自閉症、讀寫障礙。
我覺得如果自己待人處事方式因為SEN受影響，咁早啲講清楚令對方有啲準備會好啲。你哋點睇？
情緒/精神病歷史又會唔會/幾時同伴侶講呢？

感建分

家族兄弟姊妹大部份都係（有幾個智障），得我同我表妹正常，想唔會唔會遺傳

咁所以你會唔會講？

寡人冇伴侶

如果有呢？可以plan吓嘛

但其實你自己冇SEN?

你呢句好體現你sen la
入青山啦

sen都有伴侶oh my fking god

會遺傳㗎
想生小朋友就唔好自私
到時候老婆怪小朋友點解能力差
小朋友會好慘

其實SEN通常係其他方面有才
未必係學業

喂 我讀書好撚廢

講 基本尊重
唔係個個都接受到

agger
到時候照顧好辛苦
大家一齊辛苦
博唔過

好多人都有SEN架喇，睇咩程度架姐，就算嚴重又點

唔可以戴有色眼鏡睇人哋㗎

相信佢只係講緊智障呢樣嘢 智障對病人嘅影響係較general
好多其他SEN只係影響某方面嘅能力

咁幾時講？拍拖前、拍拖早期、穩定發展中、臨結婚？

拍拖前？如果佢乜都唔知 點一齊

會 拍拖前 利申A0

我都有，本來都唔係好嚴重，大個之後好返得7788，不過成日都覺得自己有sen好自卑，暫時未有勇氣同男朋友講

有時唔講出嚟人哋真係唔覺你有SEN
但有時對方又可能會sense到你有啲唔同咁